［代朋友post］嗰晚將軍澳pop corn 識嗰個小朋友唔該你打多次電話俾我

嗰晚係將軍澳地鐵站俾咗電話號碼你，叫你有咩事打俾我，之後你踩左單車返屋企。啱啱13:55 你用133打俾我，我醒唔起以為有人玩電話cut左你線，麻煩你再打多一次電話俾我，擔心你有事。

推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

大家幫手再推

幫你post去tko Facebook group好唔好?

留言

推啊推啊

好啊 唔該巴打

未搵到佢 推